李國能講完野

李國能嘅觀點表達在上位人諗嘅野， 法律大於一切。 要求重判學生， 呢個同時將會係日後上庭嘅法官觀點。 係法律上我地輸梗。

但我地唔可以放棄同伴， 武勇+ 和理非， 繼續上街。 因為法律不能凌駕人民， 法庭唔可能唔理社會要求， 都唔可能判200 萬人入獄

不徹不回， 釋放義士